學游水用 請問小朋友推介邊款用得最舒服？

呢位小朋友有講

［我係小朋友］ 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友 唔好再洗版 文長

全部買透明 黑色睇唔到野

咁睇好似第二副合適d , thanks

有人推介$139果隻

推